請記者杯葛一次記者會

記者朋友
警渣出黎同你講乜都未了解
然後高官出黎講廢話
將所有責任推落市民度
企圖逃避警方同政府要負上既責任
既然出親黎都講廢話
應該搵次杯葛佢地
或者以行動表達佢地有幾廢
例如係記招播片等佢地清楚了解
政府高官個班人就未等佢講完已經走
全面杯葛
根本係浪費時間

推

冇用
Tvb一定在場

Pu sh

大光燈啦

盧狗最鐘意

求杯葛

仲好笑 得tvb一枝咪 睇佢地唱雙簧

記者罷工！

記者集體離開抗議！

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

柒婆與黑警係人民公敵！

屌你TVB 可以做獨家

變咗話事人

琴晚都獨家啦

獨家咪由佢獨
所謂杯葛,可以只係出直播而唔問任何問題
然後舉牌示威抗議
根本而家呢個記者會都係出黎廢UP
問問題佢答非所問,一係就話唔了解,一係就推哂D責任
而家仲好笑,搵個大家都知冇權既監警會去查
如果你監警會真係有用就唔會咁多人反對啦
其實好多野佢地都知,不過唔係唔做,係做唔到
可能真係好多把柄係中共手
但唔值得可憐,因為係你自己投共搞成咁

柒婆想走lu

你話係咪浪費時間
完全係哂左記者時間
記者有時間去做多D新聞好過聽佢廢話啦
佢出黎都係想話俾人聽佢未死姐
未死但又乜都做唔到咁你出黎把撚

推
根本出黎都係哂時間
SET部機由佢直播咪走
問問題都哂時間
因為佢唔會正面回答你

黎黎去去個幾句

推
就算有記者想問問題都即刻走
咁出黎開乜野記者會
發聲明咪得囉

以為發言可以解決問題? 根本無實際行動 問題根本就唔會自動消失!!!

再杯葛埋警犬記者會
等佢地同文匯大公單機喇

推
以其人之道還治其人之身